笑完輕鬆完好做翻文宣啦！

繼全民太空館laser 觀星
今日嘅維園找數觀鳥

相信開解咗各位巴絲打少少
但係我地未贏㗎
唔好因為今晚一放鬆咗就冇咗啖氣

聽日全世界一齊做文宣呀！

推

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

咪撚掛住巴打條丁呀！打緊仗架我地！

色字頭上一把刀

如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX）

基本原則如下：
用721事件將警察描寫成黑社會；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

大陸人對反攻大陸的建議

【恐怖襲擊】香港人真係咁善忘?

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行 參觀機場
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

無路可退呀我地!!!!!!

612 721 811 818

幫你推

8月21日 721恐怖襲擊一個月 - 元朗站靜坐
時間: 7pm-11pm
地點: 元朗西鐵站

8月22日 中學生集會 (申請緊不反對)
時間: 3pm - 7pm
地點: 愛丁堡廣場

8月23日 人鏈
時間: 1900-2100
地點: 指定地鐵站

8月24日 觀塘大遊行
時間: 1pm 集合
地點: 觀塘駿業街公園遊樂場 至 觀塘泳池

8月25日 荃葵青大遊行
時間: 3pm 集合
地點: 葵涌運動場 至 荃灣公園

8月31日 831五周年 民陣大遊行 (未定)
時間: 未定
地點: 遮打花園 至 中聯辦 (暫定)

你老母要J 都係J Pepe 護士，搵隻狗乸做乜撚

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 七百義 兩眼 一下裝
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water